外國又多一個on9 challenge

乜撚嘢Get Out Challenge

GET OUT OF MY JUNGLE

Boosted Bonobo

All of you come here

Get the fuck out of here

taste it taste it taste it !!!!
I wouldn't serve that to my fucking dog

CY@sign

Salado